土瓜灣碼頭82歲老翁墮海 送院不治

土瓜灣馬頭角公眾碼頭發現男子墮海。上午9時許，有市民報案指發現一名身穿灰色上衣的男子，在海中載浮載沉，警方及消防員接報到場救援，發現一名老翁於岸邊樓梯位底部位置，老翁被救起時昏迷，送往伊利沙伯醫院搶救後證實不治。警員經調查後獲悉老翁姓姚（82歲），並在岸邊發現他的袋及一把雨遮，列作有人墮海處理，警方正調查事件。據了解，事主有身體病患。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

廢老-1
口德-1

Rip
日常1/1 點解香港無安樂死